叱咤20強有幾多首聽過？

好似聽過 c allstar首一刻戀上

淨係識長相廝守...

十戒歌

有冇list 睇下

3AM

5首

3am

心水五強
3am
長相廝守
假使世界原來不像你預期
霸氣情歌
神奇之旅

希望小明果首贏到

呢排成日聽到龍鬚糖，仲以為有

如果我唔聽電台真係一蔥都唔識

除咗十戒歌之外都聽過

no ekids

假使世界原來不像你預期

商台女員工提供 最後 5 強

長相廝守
假使世界原來不像你預期
大丈夫
原來只因深愛着
霸氣情歌 / 也許我不會活多一歲

只識8首 衛蘭世界第一

周國賢推呀!!!!!!!

Upside down

多謝你

海之戀
海 海 海 海 海

冇

上年首女神太overrated
今年真心想小明攞
不過最後似係坤狗攞到

牙醫同千嬅個兩首

全部

小明個首

3AM
長相廝守
突然一生人
假使世界原來不像你預期
霸氣情歌
風起了
天敵

All in 在天之靈

無聽開電台既真係一首都唔識 又無宣傳 你話死唔死

風起了都唔錯

0

有咩辦法
最普及最大眾既傳媒tvb 日日淨係識谷d劇集主題曲

天敵

假使世界原來不像你預期正路樂壇就拎左9成
但香港呢D MK地方
99%都係TONICK首MK 歌

小明

4首

同你相反

小明
但幾肯定又唔撚會比佢攞

一刻戀上好正

突然一生人

冇 有涙多好？

林奕匡入咗首難得一遇

請投海之戀
利申： 其實支持小明

大丈夫
不過5強都應該唔得

霸氣情歌 不過覺得閱後即焚好聽啲

成隻碟最好聽係閱後即焚

方皓玟

風起了唔係上年?

大丈夫
好有意思

訓身小明

假使xxx 咁撚難聽點擰呀

垃撚圾

雖然我都覺得假使好普通，都唔使咁嘅
不如講下你覺得邊首好聽啦

見識少仲好意思講出來

除左軒仔同海之戀上之外
都冇聽過其他
仲要Callstar果首係晚晚被迫聽
算把啦香港樂壇

較早前錄影如果唔係咁遲出

自己唔留意又話d歌唔出名？

唔係指樓主

樂壇欠咗衛蘭

衛蘭衛蘭

難得今年轉公司出碟,演唱會.

不如你算吧啦

交叉神經都ok

李克勤果首失魂記

識9首

前者幾好聽
但人瑞嗰首

大丈夫同神奇之旅啦

有聽電台
首首都有聽過
唔希望係dear jane/supper/ tonick
好mk呀
強撐小明
但今年佢呢首好似唔hit

方晧玟次次臨到年尾就爆首正野出黎
依首個mv都好正好意境

一首都無聽過

3am 長相廝守 原來只因深愛著

私心想天敵
利申 有碟

乜撚都冇聽過好唔好聽都唔知就算把啦?
你返屋企食屎啦

1987既十金大曲 今日肯定仲多人識過2017既十大金曲 幾可悲！

香港人真係 睇呢個post啲cm好似好多人以唔聽廣東歌為榮咁

長相廝守only…

好似踩多腳會威啲咁

All in 小明啦有飛嘅人

天敵好正喎

仲以為係驗傷添

班人自己唔留意又喺到踩

我想識你女朋友
不過你贈我這種質素對手都唔差啦

全部都未聽過

3am同長相廝守應該最多人識

個人支持風起了

想像下恆仔唱live就

自己正評自己再負評晒上面鬧人未聽過就踩既CM係咩心態

撚住把聲唱歌，不了

屌你老母閪

聽過以下幾首 都布質素既
大丈夫 長相廝守 在天之靈 風起了 天敵

風起了

全部都聽過
利申唔聽電台 上下youtube由得佢autoplay

十戒歌都上到20大你就知香港樂壇點解死

禮勤首失魂記好聽喎

全部垃圾

完全無聽過
仲有人睇𠮟吒既咩

霸氣情歌，在天之靈

唔鍾意欣宜，但覺得上年小明輸係輸喺live...

係咪得我一個覺得“和每天講再見”最好聽

一首都冇

香港人 如果覺得本地音樂唔好聽所以唔支持都算 聽都唔撚聽就話垃圾 過多十年八載香港全面赤化 粵語流行文化全部收皮 到時可能要去廣州先有廣東歌聽

一刻戀上係咪樓盤果隻 ？
係ge話 當我聽過半首

其實風起了係好聽的

長相廝守 100-」%win

事實係實力夠唔夠仲有d歌好唔好聽,同入唔入到圍冇關係,鬥多fans黎計佢仲輸好多下

用sportify 播好似聽過
但聽到削臉仔就要飛

gin lee , AGA , 仲有個女 幾把聲分唔到

成日話而家啲廣東歌冇聽電台 電視唔播所以冇聽過 想問你地係平時完全唔聽歌定點？聽外國歌果啲咪又係靠自己上網搵黎聽

and JW

All in小明

話自己聽外國野果d咪又係聽紅髮艾威、Taylor Swift果d mk 歌

按香港人心態，最後應該都係 原來只因深愛著 同 長廂廝守爭

All in!!!

我都all in咗
雖然覺得都係同射落海冇分別

天敵
3AM
點解冇到此一遊

根本唔聽廣東歌然後屌啲歌未聽過好on9
有買apple Music joox果啲首頁新歌推薦度都唔小廣東歌啦
年年都有啲咁既人
有聽903點都聽過上面堆歌
唔聽但又要屌唔識扮有音樂品味

利申：聽過哂，好唔好聽就見仁見智

果d人同偽abc一d分別都冇,話自己唔識廣東話就扮外國人

聽過3am

不過係eminem唱

在天之靈

希望Tonick/supper/janice

聽過側田 張敬軒同

出親呢啲post一定會有人懶型咁衝入嚟話一首都冇聽過

居然冇c3po, 有d可惜

唔覺得神奇會入到，但其他四首都心水作，可能會有軒/sm/衛蘭/原來xxxx深愛著
但小明個勢應該冇咁好了，估應該長相win，呢首算係全年最hit嘅歌，應該會攞到，其他都好聽，但hit度低好多

長相都未聽過嘅話 一定係你自己問題

識八首，00年代真係首首都識唱

天敵係咪jazz嗰首，成日撈亂
但印象中jazz嗰首好聽

無一首識

腎仔！

原來你帶著我的青春離去冇入20強

小明 天氣不似預期

今年同坤哥集中火力谷首合唱歌

算把啦坤狗

Jazz果首係I don't know, I don't care

all in 在天之靈

諗住食埋JW fans 拎最歌

上年children song咁有意思都攞唔到

衛蘭fans 但希望小明拎到

風起了真係好正

上年咁難爭連五強都入唔到
又女神又你是你本身的傳奇
仲有山林道同沒有你我甚麼都不是同矛盾一生
點拎

電台係舊既傳播媒體呀嗎

自以爲有音樂品味

唔好係坤狗就得

計youtube hitrate，長相廝守勁過坤狗jw個首成倍

腎仔根本唔係主流
都預左無機，all in其他人最緊要坤狗唔贏就ok

利申 腎仔fans

3am
和每天講再見
天敵

呢3首最好聽

0如果有個網台版/fb page版tvb既可能多d人識既講真

aga 衛蘭

anyone but 坤狗
利申 all in aga

突然一生人咁高質無人聽?

帶著骨灰去旅行?

真心好想好想3am拎top 1

幾時可以非情歌做主流

六首

長相廝守垃撚圾，主唱現場走撚曬音

都唔會啦
唔聽既人點都唔聽
咁多渠道接觸到又唔洗錢都唔開黎聽
呢啲真係幫佢唔到

講起佢
佢隻新歌不停站studio ver都錄到不知所謂咁

又唔好話人垃圾，一首歌好壞唔係淨係睇個人點演繹嘅
不過首歌聽到好厭

其實嗰廿強都有一半係非情歌

冇人聽突然一生人？

有
不過佢唔係主流要入最歌有難度
雖然903都好落力播幫佢谷

同埋我鍾意忘記有時多啲
佢新出隻離遊記仲正

無

想創我覺得最好聽
但係要就wyman冇派

聽過5首
3am
和每天說再見
大丈夫
天敵
長相廝守

一定係長相拎喇 今年最hit係佢

難道我可以改變宿命重遇你👍🏻

你個名

我地要推紅腎仔！

演唱會幾分鐘賣哂啲飛唔係冇原因
雖則係細場

點會冇eason架屌

Supper同腎仔

既然推得紅Jason唔爭在推埋腎仔

不如你都復出

腎仔 天在之靈好正 不過一定無機
最後都係長相同坤狗jw爭
雖然長相係好hit
但坤狗fans再加埋jw港女fans兩班加埋其實好難夠tonick fans鬥投現場
仲要恆仔唱live唔得
得兩首一定揀長相
tonick係呢首mk先出到名邊怪得佢地
佢地以前既歌好多都好正 4個麻甩佬on99咁

腎仔真係好正 睇完佢演唱會就知
推紅腎仔
利申：腎仔fans

突然一生人 曲同詞都好正
不過估唔到竟然咁多人冇聽過

以前t.o.n.i.c.k.，雪糕糯米糍真係好正
但恆仔live真係好飄忽

話一首冇聽過嗰啲入嚟托柒 ？
今年撐小明

失魂記

霸氣情歌在天之靈

不過今次all in在天之靈先，搏入10強

利申：陳伯&腎仔fans

假使世界原來不像你預期
霸氣情歌
在天之靈

睇返條list

情歌 3am 一刻戀上 長相廝守 假使世界原來不像你預期 原來只因深愛著 難得一遇 朋友身份 霸氣情歌 UPSIDEDOWN 天敵

非情歌 也許我不會活多一歲 和每天講再見 十戒歌 大丈夫 突然一生人 失魂記 在天之靈 神奇之旅 風起了 Wonder Woman

都係各10首姐，而且兩邊啲題材都算多元化啦

王菀之今年派四首都唔同風格 但全部都正

叱咤都算係咁

好撚柒憎你呢d典型連登仔口吻
出面多人鍾意/好紅既歌就係MK歌
連登圍內捧既野就係屌打晒其他野
你自己鍾意既野 就話正路贏左九成
自我中心到

利申 兩首都鍾意

仲有上年
真心唔覺女神贏你是你本身的傳奇有咩問題
事實上女神係hit好多 唱到街知巷聞
連登仔反呢首歌咪又係因為欣宜+首歌太紅

主要係因為欣宜黑連登仔憎

難得一遇

係
佢今年好勤力

咁個Post topic問有幾多首聽過

追憶

假使世界原來不像你預期點會係情歌呀

2007十大
不妨比較下

假使世界原來不像你預期俾903打壓播放率，因為唔想俾歌手獎方皓玟，希望最歌可以用民意打倒黑箱

上兩年羅生門輸比原來她不夠愛我先係經典 真心講句，羅生門算係10年代最爆既一首歌都要輸，唔好話最歌輸，連至尊歌都輸
當年FB高登明明人人都洗哂版叫哂春

3AM
和每天講再見

呢一年就真係R爆頭啦
至於903至尊歌就不嬲都唔係頒比最hit既歌架啦
例如今年至尊歌都唔知係唔係呢個list入面

6首冇聽過

風起了only

因為海之戀

在天之靈
周爸爸我搶唔到一月加場飛啊

其實當時903播到好癲，好似4x ap上冠，但之後壓住黎播，先上唔到至尊
之後可能驚比人屌，由第十調上去第六

當年上榜第二星期就冠

聽過失魂記，不過係劉浩龍果隻

原來

果陣個個以為會兩週冠點知落左榜
如果唔係就至尊歌

霸氣情歌

聽就有十三首聽過
但我都支持假使世界原來不像你預期同霸氣情歌
呢兩首
希望就算霸氣嬴唔到 假使世界蠃到

羅生門果年真係好唔抵
明明好hit 都可以輸比條偽毒
利申 果年投羅生門

果年冇飛去現場

垃圾柒頭瓊唔想阿kay贏所以網上吹雞投坤狗
勁撚賤

今年小明真係抵拎女金 我估最尾都有銅哇

UPSIDEDOWN都唔太算係情歌
佢講側田用寫歌嚟宣洩自己情緒

最尾輸唔夠100票飲恨

十首入面起碼有七首到而家都好多人聽同唱k點

upsidedown
風起了
失魂記
和每天講再見

側田新碟好似全部都唔係情歌，最中意咖啡因萬歲

至尊唱片佢拎硬

成日聽歌都係識得十一首

好型呀你

小明果首係幾好但同上年果首又係同一類歌

夠你條撚屌垃圾?

關咩HIT唔HIT
夠MK
年年都係一大班港豬觀眾

All in 在天之靈，

靠pop shit上位
垃圾tonick

我估
長相廝守(win)
3am
假使世界
原來只因深愛着
霸氣情歌

係
現場99%都係一大堆MK
一定會鳩投長相廝守
不過都好過比昆狗

又話女神HIT應該拎
一陣又話至尊唔係頒比最HIT
唔撚識唔好扮代表啦ON9 POP SHIT狗

講live 肯定原來只因好聽d
不過長相hit d

屌你條憤青理解能力攞U?
上年女神係攞最歌 話明「我最喜愛」 個獎完全取決於投票結果 咁頒比一首最Hit既有咩問題？
至尊歌就睇播放率 所以咁多年黎至尊歌同最歌都唔係同一首
咁我講女神最HIT所以擺最歌無問題，同我講903頒至尊歌唔頒比最HIT有咩衝突？
唔知係邊撚個唔識呢垃圾鳩屌憤青

以前d最喜愛歌曲都係k歌來架啦
做咩而家懶高級咁話唔想mk歌長相廝守拎姐
事實佢今年最hit

正解
最歌就係邊首多人投就比邊首
係班濕鳩憤青專係要同街外人唱反調 就發晒茅咁屌

雖然Tonick靠pop歌彈一彈起係有d柒
但首歌真心hit喎

老實講睇多年啦
難得終於彈起左
睇下佢地下年仲會出邊種歌
今年除左長相廝守同不停站之外其實903都係hea佢地

以往plug punk歌 電台電視台完全唔show

show嘅
得新城可能會show吓佢地囉
不過新城個公信力大家都知乜事

好想見到霸氣同假使入5強
入到嘅入埋周爸喇 雖然冇乜可能

風起了
3am

其他一係廣告先知一係未聽過

鐵樹蘭plug喺903都攞過冠軍歌啦
果啲仲難入口過punk都有人理啦

tonick 長相之後派果兩首 阿飛與阿基 不停站
都已經唔係mk歌啦 都係講夢想正能量果類
即刻無乜人討論
玩punk係香港邊彈得起 不過真心正

咁Supper彈起之後
鐵樹蘭都唔多唔少因為Sunny而做起咗嘅

神奇之旅垃圾

無第一
凡人對抗命運最高上到第二
再派果首已經第8

我有預感十戒歌 入到十強

支持和每天講再見 3am

其實我反而覺得傳奇入到前2係黑哨 矛盾仲hit過女神啦講真

當年一首歌閒閒哋都2百幾app 依家

坤狗臨尾打悲情牌 呃晒d傻囝投

講真 咁都輸只能講兩條友太老定 以為贏硬冇拉票

今年比靈感床
但最歌就大丈夫入圍

講真唔係謝安琪個名
903真係會夠膽死兩周落榜
呢類歌真係唔係903杯茶

嗰年仲有電燈膽ap夠十大 只係嗰陣stephy live太差比人拉走

中午公布十強

3AM去買M記一定聽過

我寧願十戒歌拎都唔要垃圾合唱歌拎

集中推佢入5強

3am
不過應該係原來/長相

假使世界原來不像你預期
霸氣情歌
呢兩首頂撚住啊

估十強：

鐵膽 3am, 長相，原來，假使

大機會 霸氣，大丈夫，一刻，天敵

有機會 hins，周爸，dear jane, 失暈記，phil, 十戒

其他都應該陪跑

鳩估top10
3am, 長相，原來，假使，霸氣，大丈夫，一刻，天敵，十戒，hins

分析：
鐵膽嗰幾首唔使講，人氣太高好難唔入
大機會嗰幾首，都算多人識，而且幾位歌手都高人氣，應該入圍冇問題
其他都係首歌冇乜人識，靠名氣入位
留返一個位比自己人都合理

假使愛原來不像你預期 才明白不可一起 成就這失戀的真理
硬係覺得佢首歌本身係當情歌咁寫
係個mv啲畫面先加多層意思

屌 十戒歌真係入

全部都係垃圾

話左入硬

10強

一刻戀上
十戒歌
大丈夫
失魂記
朋友身份
長相廝守
神奇之旅
原來只因深愛著
假使世界原來不像你預期
霸氣情歌

屌你老味

十戒

真係入左

小明
Jason
完

想問係咪呢首

係啦

Btw恭喜廣偉小明

All in 大丈夫

屌你老味
真係十戒歌...
903 ON9到...
預計MK 之歌-長相 VS 小明既假使

其實5強好易估

原來只因深愛著
假使世界原來不像你預期
朋友身份
長相廝守
十戒歌

JW 同坤哥d fans 係鐵票 所以佢地最難打

小明 同 tonick 入到場除非最後好似上年咁2選一 否則一定唔夠原來只因深愛著鬥

朋友身份 呢首我睇唔透 真係唔知石敢當有幾多fans

反而艾粒入到場既有機爆冷
因為開場前會瘋狂播5強歌
本身唔識呢首歌既人聽到應該笑左

所以我估最歌係mk 合唱歌 vs 朋友身份 vs 十戒歌

原來只因深愛著真係好撚普通
但係合唱歌 兩班fans加埋好著數

心思係有既，但首歌真係… 普通咗啲

班友好buy十戒歌

可能冇其他歌真係鍾意

衛蘭天敵都無，我屌你老母傷孽賤臺

霸氣

小明 廣偉
下輪繼續投霸氣同假使世界

垃圾歌

炒冷飯嘅兩件垃圾

3am呢

霸氣情歌要入5強呀！！

其實依幾年係咪洗票嫁 入親五強十強既歌仲有幾首係上唔到大枱既
當年連詩雅果堆mk歌夠hit夠哂mk啦，到此為止，說一句果d，都唔會入到最後五強啦
到底依幾年乜事

今年3am咁hit連十強都入唔到 天敵又係

唔好話最歌，連最男最女都係9唔搭8，連詩雅當年成堆hit既mk歌都未止於送到佢去5強啦
Juno 15年，d人叫哂春咁，連最男5強都無份，到底係咪有人洗票嫁

太空卡

朋友身份一定係洗票啦

其實一定係太空卡啦

你睇下少爺占ig
佢拉緊票既tag 都話無用電話卡

擺明暗串某2位歌手

K歌hit唔代表一定入到，去YouTube睇都係想聽熟去唱k，唔代表鐘意個歌手

你都on9 你唔問下點解坤狗都依家都玩到3年?
既然佢要on9 點解唔同佢9落去?

天敵同3am

我咪講緊，點解依幾年會係依堆k歌入到5強囉，反而早幾年唔會有依種情況出現呀

冇天敵同3am

其實係睇個歌手儲唔儲到肯投佢票嘅fans，連詩雅就明顯儲唔到啦，呢啲咪紅歌唔紅人囉

當然太空卡影響亦可能越來越大，因為投票人數應該越來越少

石敢當嗰啲應該係txb同x夢啲票
啲票原本應該係牙醫嘅

想睇tonick/坤狗拎獎，激撚死班扮哂有taste既連登仔

長相 應該係大熱啦？

真係要改制啦 實名認證啦不如 太空卡真係玩晒

但牙醫都入到十強喎

鄭俊弘班c9粉

G持 但903為咗錢一定唔會咁做

刀削面真係天時地利人和都幫佢一把
牙醫出走+

冇 [url]

一首都未聽過

屌你老味3am同天敵都冇

3AM
風起了
霸氣情歌
假使世界原來不像你預期

屌你老母十戒歌
在天之靈 3am
all in 霸氣 坤狗去死

長相廝守
原來只因深愛著
假使世界原來不像你預期
霸氣情歌

呢4首應該穩入

剩低個位牙醫/石敢當比較大機會

叱咤😂😂😂

真心唔覺得903想比坤狗拎

呢堆歌真係無眼睇

石敢當黑馬 可能會跑出

係咪好似上次咁2強現場投
如果係 機會較微 現場多數投廣偉小明

雖然唔知點解上年女神贏

太多人加持冇計 明星效應
今年長相好難輸

最尾兩句詞搞到扣咗分

話撚左架啦

最後十強係咁

C AllStar《一刻戀上》
艾粒《十戒歌》
Supper Moment《大丈夫》
李克勤 Hacken Lee《失魂記》
胡鴻鈞 Hubert Wu《朋友身份》
ToNick《長相廝守》
許廷鏗 Alfred Hui《神奇之旅》
JW 王灝兒 & 吳業坤 Ng Yip Kwan《原來只因深愛著》
方皓玟《假使世界原來不像你預期》
陳柏宇 Jason Chan《霸氣情歌》

之前負評我既, 唔該食屎啦

今年有啲接近

長相廝守
假使世界原來不像你預期
大丈夫

之爭

長相廝守 應該較大機會
當然我自己就撐 大丈夫

最後 5 強投票 聽日中午開始

仲以為 Dear jane 首 也許我不會活多一歲 會好多鐵粉投

原來 十強都無

DJ d fans真係.....
上年mk 3部曲幫佢地日播夜播係咁谷都谷唔到最喜愛組合
今年更加唔好諗了

最喜愛？燒烤叉拎都未到佢地

我敢肯定陳柏宇一定入唔到5強

大丈夫

💡

今年JANICE AGA啲歌正到仆街,兩個R & B JAZZ女王
另外希望環球畀啲好曲GINLEE ,成日畀D悶曲佢

越聽越有味道

大丈夫 8 分鐘劇場版出左

最後5強都係現場投架啦
最後邊首得左 關咩太空卡事
最多送到5強咋喎

其實間間公司都可以用太空卡 大家唔知其他有冇用姐

係
所以99%都係昆狗同長相之爭
大丈夫就冇份啦

咁多口水既

如果係 愛不曾遺忘任何人 替上 突然一生人就好

3am竟然入唔到

我覺得突然一生人多人識啲喎

巴打 Sick song

長相根本無得鬥，昆狗同jw兩班fans鐵票
諗起都灰

十戒歌係咪就係得嗰十句架咋

唉 歌同詞都咁撚高質無人聽

依家d mk 狗惡過西
仲鬧返你轉頭

呢d 歌注定唔岩香港班mk 觀眾聽

淨係聽過假使世界原來不像你預期

你已成功投票投選
叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後5強予
大丈夫 - Supper Moment
密切留意2018年1月1日，收看網上直播見證各大獎項得主誕生！

c3po正好多

viu有冇？

有無十大個播放率預測表

1.0感床
2.神奇之旅

十大

靈感床
失魂記
神奇之旅
Girls girls girls
長相廝守
Come with me
和每天講再見
不經不覺
傷心到變形
3am

有機會入十大:
突然一生人
披風
脫軌時刻

都係垃圾
廢老勤

可惜呢一代多數都唔會聽呢type嘅歌

我覺得突然一生人係今年最好聽嘅歌

cd勸少有有感情嘅歌

想突然一生人換偽毒首歌

佢由該死的快樂到今年出啲歌勁高質

其實傷心到變形幾好聽

希望TONICK冇
寧願比坤狗....

唔好話唱啦
首歌D曲詞都好垃圾
乜野難道我可以扭轉宿命重遇你一次...

電影主題曲俾人推到入叱咤真係少見
Tonick都有話無expect過有咁大迴響

佢地都冇諗過林明精有咁大影響力
再搵埋果兩件MK D MK詞

真心 薑乜鳩填得好差
但梁柏堅填嘅係有料嘅
chrous係薑填 verse係梁填
明顯見到係兩個層次

chorus真係填得差
但首曲係算幾好聽嘅
十大一定抵入 同埋呢首算係全年最hit

冇睇過套戲就收一收皮先唔該
歌詞某程度上係講緊d劇情

見到薑檸樂有份填都預左唔好得去邊

証明左夠MK夠叫春就OK

傷心到變形好難聽wo 成首兒歌咁
竟然有人想換長相廝守?(雖然我都麻麻地呢首)

得衛蘭同方皓玟個首叫ok 其他

講真，loop過咁多首黎聽，係得3AM唔會悶，但係反而入唔到

有淚多好 閱後即焚 都冇

心境更衛生

點解咁少人聽過失魂記
有聽過嘅揮個手

wyman 填比陳柏宇個幾首都係啲詞出晒事

都唔知係咪hea陳伯 交完就算

睇埋個mv其實唔差
而且非pop係903杯茶
十大穩入

利申反坤 仲好嬲條友搶咗羅生門最歌

屌 霸氣情歌算係咁啦 我身邊d柏乳die hard都覺得ok
而且算係今年佢最hit嗰首

吓 首曲算唔差啦 以今年嚟講
除咗3am, 冇乜邊首曲深刻過佢
不過同往年比係失色少少
如果aga首一 可以今年先出 拎咗至尊啦屌

利申 aga fans有買碟 可能對3am有bias

但live又好唔穩 時好時差

一首既話
假使世界原來不像你預期

計唱功的話，就算CD都唔係唱得好，新嗰首草原真係唱到…

利申：我幾鍾意聽佢既歌 (CD version)

可能因為我都鍾意聽舊歌，所以都鍾意聽林奕匡啲歌

btw, 同人講鍾意聽舊歌係咪會俾人笑

咁你應該聽埋符致逸
呢個直頭老土到爆炸

啲詞中大多數人
曲夠Pop
咁就夠多人留意

仆街 真住一首都冇聽過

繼續All in廣偉霸氣入5強

走勢速報 7強
十戒歌 失魂記 長相廝守 朋友身份 原來只因深愛著 假使世界原來不像你預期 霸氣情歌

All in 海之戀

全力支持ginlee和每天講再見

冇sor

+1

咁撚多人想十戒歌入五強？

坤哥落選五強

why not

齊鼓掌

因為唔想坤狗入到五強

3AM正呀

寧願攬炒

坤

五強乜撚野

五強 = 七強走坤哥 艾粒

廢老勤贏狗坤

朋友身份真係未聽過

艾粒話all in長相廝守喎

吓

點解在天之靈入唔到十強
大丈夫入唔到五強呀
「假使」就贏緊架啦
所以今次投拍乳

得現場觀眾投 我地冇份

禮勤

串到應一應

咁就失魂記啦

假使世界屌打哂其他啦

上年拎唔到真係on9

今年有長相
我覺得佢真係好黑仔
每次有歌爆出黎都有野頂住搞到排第二
分手果年雨傘革命
上年就女神
今年又有長相頂住

坤狗笑能到我😂😂
同預期無錯
Mk 力量 長相廝守 vs 真音樂 假使世界原來不像你預期

呢兩條過街老鼠

柏乳有冇機 希望佢最男

佢年佢都冇對手
係估唔到phil 成績咁差
今年plug d 歌明明ok

分手果年連5強都無，又點排第二
上年我覺得佢算超額完成

Supper 都話all in長相

估唔到朋友身份都有5強，到底家下仲存唔存在純投歌呢樣野？？感覺上最歌既投票已經俾好多非歌曲以外既因素影響左。大家都好似唔再純粹覺得首歌好聽有共鳴而去投一票，而大部分人係根據你自己鍾意個歌手就去投，想問最歌仲有公信力咩？

定係從來就唔存在有純投歌既事實？

女神坤狗都至尊你就知根本on9😂😂😂😂

公道講句，咁女神有共嗚都唔算係差既，但啲人投坤哥好似唔係因為歌而係覺得佢做左咁多年二打六先上到位，覺得佢慘先投佢，根本就唔係投歌

你是你本身的傳奇屌打曬啦😂😂😂

利益申報番先，支持長相廝守同假使世界不像你預期
雖然平時都支持柏宇，不過今年個首真係唔夠上年既“沒有你 我什麼都不是”好聽

Supper同Tonick fd底嘛

如果係go4or it/ 異相呢D ALL IN都OK
呢首MK,不了

呢兩首過多100年都冇可能入5強

All in 小明

商台page好撚多坤狗同石敢當fans

班坤狗小學雞係度打哂飛機
好嘔心

Agger
明明前年最hit一定係羅生門
坤哥喊兩喊就變左原來
冇左個意思

在天之靈五強都冇

拍乳閱後即焚仲正真心

唔好話五強,連十強都無

第一次聽個陣都覺得唔撚岩音

同那來無恙一樣 越聽越有味道

長相廝守係好MK
但假使世界原來不像你預期會唔會吹大左 其實我覺得無咩特別
你是你本身的傳奇仲好

其實咩叫好mk??
有無人解釋到？

閲後即焚我真係唔識欣賞 份詞
最衰想創 所多瑪城 無派台

好多人認為pop=mk

定純粹係多人唱 多人捧就話mk咋
如果愛與誠 我的驕傲呢d歌係呢幾年出 一定成班連登仔話mk 不了